# Feldmann Theme

## Das Theme ist zugleich ein Sammelplugin für kleinere Anpassungen

### Umgesetze Features
* [FEM-312](https://jira.isento-ecommerce.de/browse/FEM-312) Übersetzungen der custom fields an product line item speichern

